識左條越南妹，佢話想送玫瑰比我??

前排同條越南妹扑野
扑扑下佢話一陣送D越南玫瑰比我
我聽到黑人問號
扑扑下野送咩玫瑰= =
我問佢咩越南D玫瑰好出名架咩
佢又唔答我，係到陰陰嘴笑
又問下巴打佢係咪有咩野驚喜想送比我?

淋病

RIP

文員仔

下世小心啲

下?唔會掛唔好嚇我
佢個樣好純架喎
係咪真係有種玫瑰係越南品種??

挑選那位

真膠定假膠 真係咁你要驗下

唔係假膠真係要驗下

梅毒

驗下穩陣
下世醒少少啦

雖然無得醫好，但係都有符醫治

加油，控制到既

我唔想死呀

圖呢

留名

8/10
呃得下人

70年代，美國大兵打越戰時，與越南女子發生性行為，感染一種新的性病型態，這種國際性梅毒很可怕，在男性生殖器官上病症最顯著，染上後很難治療，嚴重時，陰莖會潰爛化膿，一塊塊地掉下來，因此通稱「越南玫瑰」性病。

最後有無中出埋?

切得

They call me 'The Wild Rose'

唔係掛

冇用套

劉協

Rip

點識架
係越南識?

Lm

皇上生花柳

估唔到大漢原來係咁樣滅亡

syphilis係梅毒
gonorrhea先係淋病

係呀
去越南旅行識

皇漢國祚， 千年不息

去bar識?

南玫瑰

RIP 一路好走

係

三月庚寅（4月21日），劉協駕崩，年五十四，魏明帝曹叡上謚號為「孝獻皇帝」。八月壬申（9月30日），以漢天子禮儀葬劉協於禪陵。

rip定先

有無奶閪啊

真係有
因為見好pink